你地會唔會add同事fb ig?

平時9至6對住 仲對得多過朋友同屋企人

會
唔會

睇下咩同事

直接上佢 男女都上

唔add

Quit咗份工先add

吊你老母日9日對住同事仲唔能夠
放工仲要對住？

面對面add你 可以點逃脫

唔撚想add 但被人add唔accept返工見到又煩

會

辭左職之後

一直都養住分身fb，就係萬一要招呼呢d無謂人

可以set 啲friend嘅privacy程度
開個同事選項將啲privacy set到最高
乜都睇唔到

no fd
why add them?

但IG post應該冇得咁玩？

Ig無

Quit左之後先會

fb 會, 因為乜都冇
ig 唔會, 太多私人嘢

堅持果個人離左職或者我辭左職先add
有個同事add左我fb 我一直無aspect hold係到
打算到我last day先accept

Accept